黎明行動11.12 其實好多人係等緊機會去罷

大家一定明香港人主流都係懦弱慢熱一啲
唔係唔想罷而係想人地造到佢可以罷
呢個係現實，既然係咁我地就順應一下
幫佢地罷

🚇就由聽朝開始 無限期癱瘓地鐵🚸

前線為你擋子彈
而你要做嘅只係唔落車
朝早0615-0630開始入鐵
唔撚好落車直到1030
成車滿哂人 安能辨我是黃絲？

‼️一定要夠早‼️

否則上車嘅人黃藍參半
佢哋一落車就疏通
一定要確保車上8成係自己人

‼️[gold]唔好帶裝‼️

最好印啲支持警察標語旁身
警察黎就一邊鬧暴徒阻返工
根本捉你唔到，點區分你藍黃？

如果你都憤怒
吶喊過「香港人報仇」
請由唔落車做起！！！

聽日見！

被罷工 其實係每個打工仔的心願

大家行慢少少，一人慢一步，由慢生活做起

推

Push

真

今朝呀

番工師同和你lunch真係無敵

打到過撚曬鐘屌

太早 正常打工仔出門口係730-830
要有多啲路人手足先安全

咁早開始根本唔夠路人塞
730開始可以預埋唔罷工嘅黃同藍齊齊塞

唔落

唔緊要
你咪霸地鐵位訓覺哈哈

早去可以有位訓覺

我反而仲係覺得大部分人係想返工

咁你咪幫佢哋唔返工

E

我都係咁講

Pish

我要被罷工

其實係要自己罷下下都咁自私要人幫

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

我愛大家大家一齊努力

0600-0900?

大大力推！！！

搭地鐵d人一向好仆街唔入車箱中間, 淨係企門口, 有人入黎就臨閂門個陣推返佢出去

push

聽日唔落車

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

點解一定要確保車上8成係自己人
我哋唔走
個數自然會越嚟越大
btw用八仔三個鐘唔出閘會扣好多錢
買飛

將軍澳線。黨鐵北角站迫人落車。聽日塞塞佢先

全面進場

聽朝想被罷工 手足加油

0630差唔多

啲文宣圖勁靚

因為多數遲到

返工師早啲到上定鐵先 唔落車冇人吹得你漲

求你自己都做多步 今朝罷工用人命換

板凳

好想返工

已cap and 轉達多謝支持哈哈
佢一定開心死
我先前先話佢得部分高質哈哈

借位推
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

冇罷工既手足做任務啦

幫你推多幾野

聽朝見

Push~

扮工撚全面進場

繼續罷

想follow佢宣傳下高質文宣

各位老師等緊被霸工
老師正常745左右就要番到學校
730先開始太遲啦

坐足全日黨鐵河: 成本=$61.5

買魯人飛飛
同埋佢太爆人嘅話會叫你免費出閘

今日都幫咗好多
路面塞得比之前多
仲要槍殺人, 兼大學淪陷
冇乜理由仲想返工掛?
肯打返公司告假咪算好囉

但經典咁多次不合作運動
有啲仲硬係1516 返工嘅 真係

下一站拍出，唔出

唔好再講咩好想被罷工，
每個人都有每個人負擔，學生唔係你哋成年人嘅棋同擋箭牌。
你哋想被罷工同時你哋有無做多步搵耐啲八達通阻下人龍？
我哋都係香港人，唔好再要學生撐住，
一齊出黎罷佢老母啦！

幾分鐘一班 可以塞到幾多架

我就打算訓到終點

「黎明行動」千祈唔好做依樣嘢

真，唔通趕你走哈哈
趕就仲大鑊全世界落同一個月台

最適合和理非嘅低成本方法

港豬返工奴性世界第一

大三罷

推 6點開始

老師應該7點前就上車啦

0630都得

聽日打工仔一路塞地鐵一路打返公司同腦細講地鐵太多暴徒搞事返唔到公司啦
聽朝要見到你地每一個

零成本不被捕

做就照做 但唔覺啲人係等機會去罷
今日啲人 6點幾搭車返工返學 落車搬RB 屌鳩手足阻人返工返學 推埋巴士已經知咩事
dllm 等機會罷咪正常繁忙時間7點岀門口 有RB就齋等囉 冇要求佢地做咩喇
你話佢地係藍絲 咁藍絲既數量真係好撚多
香港人鐘意返工到好似唔返工會冇左條命咁

本區學生係咪點都要返學…

記得150分鐘內 彈出彈入

黎明圖

其實長龍加返工有冇可能？
自己坐開邊架巴士
齊齊去排第一班
可以迫藍絲遲到

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

唔搞路面？

6點幾開始差唔多啦
經過今日,聽日一定會有人提早出門口
同埋6點幾開始,實際上搞得黎阻既已經係7點打後返工既人

經過今日，班綠甴會有部署，手足要更小心行事

黎明來到

聽日有藍絲拆rb 希望大家屌鳩佢
大嗌 逼我返工 正仆街

其實完全唔介意佢整塞
我好樂意係交通工具等

搭黨鐵要2.5小時內出閘，如果唔係會罰＄61.5
咁曳跳閘就另計啦，不過小心gurga兵同popo

瞓到尾站之後唔起身

真，啲人話咩抗爭還抗爭，唔好阻到佢
難聽過粗口，邊有得咁自私，自己唔付出等拎人地用血汗換返嚟既成果
呢啲人仲仆街過藍絲

一次生兩次熟
人類本能黎

好工推介！

遠程物理射手HKLOL

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

連續兩日搞可能會更重狗
一定要小心

Pushhh

pish

好平

抗爭都freeride學人講革命

睇到今日罷工行動 好多手足都受傷
聽日去到總站先落車 再LOOP番轉頭
希望唔好再有手足受傷 好撚心痛

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

記住買飛呀

同埋想問不如試下集中一條線先？有無得諗

文宣好靚呀 推

合家歡活動 近乎0風險中槍同比人拉 推呀

推啊，全民早上8點出門口，扮工

唔受傷咁幫人放假 玩得過

搵個位坐下先

早睡早起身體好

綠色線見 返工look 唔會落車

6點開始，8點太遲

東涌線唔知會唔會有事呢

[德望女請入]
大家諗唔諗住試下全校所有人既whatsapp/fb/ig/班group icon都集體換做下面張圖

推 6-7點開始

你塞我先唔洗翻工
求下大家早啲出門 塞爆黨鐵
同埋唔又唔知點解好多玻璃

習曱甴
721 831 101 1111

要被罷工！

好建議！！！！！

哎呀，冇車，點翻工

太早係列車內訓著左，好正常

咁又唔貴，不過買票就穩陣

係時候起身返工

邊條線可以來回搭？
觀塘線調景嶺是咪要落哂車？唔落會點？

借位推

11.11 上水一少年眼部中槍 點解無人提!!!!!!

推 約埋班廢青朋友霸曬啲關愛坐慢慢訓！

11。13繼續

返唔到都冇計

罷唔到，都可以提早返工遊車河

但都冇乜人做
坐車又冇罪

黃大仙摩士對面已經有3豬籠兩EU

1千人多d就夠塞死一班車

瞓醒揸車，謹記安全車速

跳閘咪得囉，咁多人使怕food panda

11.12 繼續三罷！

罷

屌你老味班仆街仲講撚得出「被罷工」你有撚無良知啊
人地前線付出緊生命 屌你老母有乜撚野concern咁撚重要 少少野都唔肯付出仲想被罷工
今日啲小朋友中槍你班仆街全部都有份幫兇
我屌曬你地老母

文宣正到你

大家可以考慮下：

「早鳥」出閘，車費65折！ I Love Morning

逢星期一至五（公眾假期除外）早上7時15分至8時15分，使用成人八達通於任何指定核心市區車站出閘，即可享車費65折優惠。早晨折扣優惠可與轉乘優惠、特惠站優惠、3.3%車費扣減(如適用)及全月通加強版連接車程75折優惠同時使用，節省更多！

唔好咁快出閘 到11點先好落啊

堆

心聲
等我地今朝一齊幫香港人完成心願

tuiiiii

七點出門

點解今日冇咗㗎伏伏伏嘅

Bump

兩個半鐘
同埋買飛一樣計時間

Nice

起身食早餐, 然後打返個靚j就好出門啦

Good morning...

和你坐爆

求求手足見到A車E車幫手按個死火制

扮工師應該街坊番工裝？

tui

眼訓

彩虹已經見有6隻green popo

Me好開心美人

黃大仙天橋至黃大仙中心起碼廿隻狗

幫你推到香港天光

起身！！

機會係自己製造 唔係等呀屌你

剛剛落街 發現尋晚rb仲係度
原來好考起渣車返放工既女人
佢渣住部lexus 停左係個rb前5分鐘 完全唔知點走

東鐵超順

831

我等緊呀

推 習曱甴

東鐵無人
無冷氣
無燈
完全唔塞

每天起來就是想被罷工。

火炭2豬籠 一個係御龍山前 一個係銀禧對出巴士站

早晨各位手足 萬事小心

加油

人呢

今日我罷左工啦 你呢

屯門冇乜行動咁

幫下各位打工仔啦

我都等緊

faked 6半上左往中環 無手足
極順暢
去到中環再返轉頭

九龍塘多咗班反光背心阿蟬
依然勁多大陸西

早晨

早呀

荃灣上車搵個人睇下都無，仲有位坐

屌 7點幾了 又話6點 根本冇人

一定要升級！
香港人太有潔癖

塞爆地鐵唔落車根本係失敗，係自我感覺良好。
連續兩日去做，又高被捕風險，班手足都冇力再落場。

係黨鐵loop緊 人呢

我架巴士塞死咗啦

屯門人出黎啦

屯門冇人屌你老母

今日架巴士爆哂 啲人提早出門

見到手足在路口 set RB. 加油 千其唔好唔幫我罷工。

大埔至火炭停，東鐵手足好波

屌

感謝

黃大仙重恐怖分子，行過都望住你，
生得令仔有錯咩

快d塞觀塘線

手足好波

仲要返工裝束

屯門邊到有人

手足好波 ！

咁撚快？！
邊到

東鐵大學

好順暢喎

如果有港豬想落去清rb，請各位和理非大叫清rb會比人燒。等佢哋唔夠膽落去清。

多謝，講岀我嘅心聲

狗鐵扶手電梯師 出嚟喇
左右都要企呀屌
狗鐵都教要握扶手企定定呀

唔知 但鐵已經塞緊

我又成功過海返到工喇，點做野架你地

荔景手足好波

接近零成本抗爭

丢完快閃，閃完又丢。 手足好波 ！

經過黃大仙, on9黑警又拉5個

两架狗車，去食早餐？ 又唔做野，又唔讀書。開走？ 唔落到執下垃圾先

觀塘太順

九龍塘咁早食 TG 早餐

好想幫手塞 但手足好快手塞左我出去嘅路線😂
出都出唔切😂😂😂

721

放心
啲人會越來越早番工

加油，我要罷工呀

認真問
我返大學工
出咗通知停課但無話停工
各位認為我應該返 喺大學支援
定照罷佢老味 ??

全港封哂未

咁你快d返工

出黎坐車啦